有冇巴絲睇緊將軍澳狗屋現場？好撚治癒

街坊瘋狂撚狗，班狗完全唔夠膽出黎

又玩九宮格

又有新兵種
將軍澳投擲隊

笑撚死，唱Ole Ole Ole

啲聲好好聽

相反 好嬲 打完人縮返入狗屋 賤鳩格

棒球投手練習

勁力聚焦射佢老母九宮格

啲反應好正
嘩
哎也

體育台

都要放哨嫁 搵人分散主路睇睇啦

笑撚死好似玩緊歡樂天地咁

現場睇緊

聲音清脆

警署停咗電？

遺憾唔係住附近
唔係可以練下勁力聚焦九宮格
D玻璃爆撚晒咁濟

將軍澳 加油

玻璃碎裂的聲音

等４點隻狗乸又出嚟９up話有犬隻受傷

玻璃都爛左，咁咪好易掉其他野入去進行內部攻擊

今天不小心把狗屋的玻璃窗打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘離開那個地方
記者在場為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的玻璃窗
是我今天看過最美好的東西
而磚頭打破玻璃窗的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

抵 警畜意為自己惡撚哂

走冷氣lu